881主持忽上腦？？

乜撚嘢五大訴求要重新調整？？

係咪要提出十大訴求，你哋先覺得五大訴求係好合理，一啲都唔多？

痴撚線

竟然係要二百萬人先讓步 做乜9

五大訴求就係運動嘅核心價值

屌，又講區選，食屎啦

Phone In，唔好係呢度屌

主持人講下點停

政府兩個月嚟一直不回應，問題出係政府身上而唔係話政府一直不回應，抗爭者就要去思考調整部份訴求

和理非上腦..
但除左上連登都要聽下其他人點諗

就黎選都冇得選
DQ你地都冇得玩呀

我同意要停，和理非繼續發揮，不過唔想動搖五大訴求。而係思考如何令政府正面回應

係，一陣要屌鳩佢地
當義士係泛民選舉工具呀家陣？！

同意，聽完都要思考下，我個人意見係主持有啲point唔太合理

主體想講林鄭唔特赦既回覆唔合理
但佢口材唔夠, 講到一舊舊

不過佢和理非, 掟火入狗屋就唔岩, 一定要拉

我認為示威遊行唔洗停
但勇武派行動，包括爆狗屋同霸路，可以暫時小休，減少武力衝突畫面，唔好俾林鄭拎到sound bite，要廢「日日記者會」的武功！

希望大家可以思考下，開放討論一下

有mon post

我地不割姐
人地大氣廣播電台節目，總無可能鼓勵人犯法
都要睇睇人地的角色

老解已出

【置頂】被內地國安打到下頷骨折的人 給香港人的一封信

主持你好，我發表個人意見，唔係想鬧你，標題語氣重咗

烽煙呀

auntie 講得好有道理, 可以停戰, 10日限期回覆,用民陣同政府deal